帽咗又唔捨得斬纜求指點

P牌第一次開post
我真係好愛佢
但係自問真係接受唔到
而家莫講話上床 連掂都唔係幾想掂佢
各位巴絲換轉係你 你會點做
利申 紅巴

帽番佢

詳情？

me
同人地未婚妻拍拖拍到佢結婚再離婚

咁快比人負皮

真係咁愛就唔怕帽啦，即係都唔係好愛姐，收啦

我諗帽多數都係差唔多劇本
feel到唔對路 加上咁啱睇到電話
不過我個case係對咗質firm咗green

好愛佢
做唔出

無啦 除非你想一直疑神疑鬼
唔係就斬啦 由其是如果未有子女

唔知應該羨慕你好定屌你好

可唔可以大力啲屌醒我
唔知係衰心軟定唔捨得 踏唔出最後一步

721金鐘見囉，唔洗亂諗嘢

做個綠帽奴然後繼續一齊。你唔掂佢唔緊要佢喺出面自然有人餵飽，各取所需。

放過人 佢根本唔愛你

夢中見

多謝你
不過我係極端introvert
如果無人理我 我都係自己摺到世界盡頭算

多謝屌醒

一街都係女

咁唔係應該佢放過我先啱咩
趁我野餐嗰陣走去送餐

真嘢唔好攞出嚟講
唔知係啲人特別鍾意撚introvert定introvert特別容易瀨嘢

只要唔涉及男女感情 睇人都算幾準
不過一講感情就失哂方寸
再一次證明自己有幾咁introvert

一齊果陣我都唔知情。。。
發現一直係你身邊嘅人，竟然暪住你結埋婚係幾咁震撼。。。。

唔洗你決定 佢會不斷傷害你 你會不斷挽留 跟住佢識左第二個 好快同左人地一齊

再同你講句 你好好係我唔好 你識過第二個啦

果刻你就會識醒既啦

其人之道還治其人之身 再中出即飛

多謝你屌醒我

無所謂，咪唔好斬，你接受到咪得，佢同第二d人做愛有咩問題？

接受唔到

抵你被人帽 就係你對佢太好 有時做嘢要恨心少少

唔理曲定直，巴打屌得夠大力

啱嘅 事到如今都係我自己抵死

介紹我識

您痛到好撚痛您自然會醒

就好似一杯熱水，
你渣住杯水，
當外界不停加熱水入去，
燙傷您，您自然會放手。

道理岩，撐你

有懷疑已經係唔愛啦

介紹自己？咪正常棍一碌

有無聽過溫水煮蛙

我無點經歷過懷疑呢個step
好快已經發現真相
而家都係求屌醒多

只可以講祝你好運

咁仆街

帽子戲法

我明啊分唔到好愛定只係唔捨得

海關巴咁型 我做你女朋友！

嗰個po係代po(好似係)

一定係

做咩過哂嚟
利申 仲借緊ac

最後都會分 利申過來人